聽到有條差佬話：個背脊幾滑喎

正皮：差佬死全家
負皮：差佬斷J

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

人渣

淫警

屌你老母黑警全家生花柳愛滋cancer 長命百歲

差佬：我要惹埋俾你

死垃圾

片?有講呢句咩

收唔到音

警：做乜鬧我

邪惡

差佬：係咪想辱警？

差佬斷J

死差渣

斬鳩哂佢地碌鳩

淫警系列

魔警

好仔唔當差

鹹濕差人

又白又滑

Diu

好滑

全民殺警
一個不留

班警妓係咪背脊個個含膿生瘡？？所以你老公而家見到後生女背脊白滑啲就鳩痕呀

啲黑警又冇後果嘅，點解嗡嗡地做，反正香港人全部都係精人

精人出口，笨人出手

食屎啦死差佬

後入睇住背脊d汗珠一滴一滴咁流落黎

強姦犯

一定要報仇

差佬輪姦都做得出

痴撚線

Ok Both

賤種

輪姦都做得出

杯葛警二代，事在必行 （HKU 黃Sir教精你）

滑你老母

淫警爛J

popo啲老婆應該好撚醜 又無波又爛背脊
唔怪得popo出勤都趁機性騷擾 非禮啲後生女
嗰班popo老婆真係好撚瘀

爛J

垃圾毅進仔

爛袋

爛春袋

滑你老母臭閪

逐個黎，慢慢黎